祈求雲加做10分鐘好人 賜熱狗3分 如憐憫敵人

我阿狗 隨時弱過山東魯能 祈求 雲格快送分 熱狗要護蔭

希望雲加給北倫敦一個希望 共享同城榮耀

山東魯能邊撚到弱 有我意藉神鋒

一人有一個夢想？

大陸上到連登？